【緊急要人】螞蟻搬家，車手、沙田區住戶、小店、商戶，要候命

(借連登account 開post )

連日反送中行動，黑警暴力追捕，我哋痛心疾首又上唔到前線嘅市民真係忍夠喇，要出手！

車手們，隨時候命，遇上危捕衝擊，請喺示威區附近一帶巡邏守候，隨時幫手！

沙田區住戶、小店、商戶，請打開方便之門，甚至準備可更換T shirt俾各位手足變身，直至安全離開!

請廣傳訊息！有安全屋/TG聯絡方式，請PM! 切勿公開自己私人地址及車牌電話等於此post!

隨意門巴絲打示

Up

推

pish

沙田現場4合1直播

沙田現場9合1直播

Bump